(沈師父) 另類指標：股市難玩買金做對沖

另類指標：股市難玩買金做對沖

上周五晚子時為「立春」，故今日才正式是「丁酉」雞年的首個交易日，雞年如何「有翼難飛」，本周應該可見端倪。

大家要有心理準備，雞年港股難玩，無論怎樣，投資組合之中，一定要增持黃金，皆因黃金有對沖風險的作用，不妨逢低吸納。

本周的每日走勢推測：

周一（甲子日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，先升後回。

周二（乙丑日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市料有震盪，尾市或向淡。

周三（丙寅日）：天干屬火地支屬木，木生火之局，略作反彈，先高後低。

周四（丁卯日）：天干屬火地支屬木，木生火之局，反彈乏力。

周五（戊辰日）：天干地支皆屬土，全土之局，繼續尋底。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

//故今日才正式是「丁酉」雞年的首個交易日，雞年如何「有翼難飛」//

有翼難飛？
飛成一百五十點喎？
師父，你個嘴比人摑撚到腫未呀？
使唔使小徒弟我比D冰你老人家敷下呀？

btw金rip

嘩，成個星期睇淡

師父唔好搞黃金啦

研究黃金方面，屬於師父絕活之一。
麻煩樣子兄

你真係大撚膽

I'm really

先中第一日

風水炒股

買金，今次扑街

五行術數撚黃金，大撚鑊

周一（甲子日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，先升後回。

周二（乙丑日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市料有震盪，尾市或向淡。

明天開市爆升

徒兒一定誓死協助師父全瀬五日！

師父個嘴，先被怒摑一日

原本諗住買金，見大師早幾日已經咁講，即刻睇定啲先

又摑又瀬，大C上演股壇SM四仔

仆街，係咪迫我賣金股

尾市或向淡

震盪？仲係得幾十點上落
尾市向淡？即係向好

前段中晒！
依家睇最後直路！

師父個嘴孖潤腸今，今日細力啲大師兄